[JYP員工入場踩] Somi確定5月初SOLO出道,Teddy擔任Producing

23日上午，據歌謠界相關人士透露，Somi確定將於5月初作為SOLO歌手出道，目前她正以此為目標進行著最後的專輯製作。雖然現在還不確定是單曲還是迷你專輯的形式，但是不久前已經完成了錄音工作，正在計劃進行MV的拍攝。

與此同時，Somi通過個人ins賬號公開了在"The Black Lable"錄音室和工作人員一起拍的照片，而首張個人專輯將由Teddy擔任Producing。作為SOLO歌手的Somi將會展現什麼樣的音樂風格，和Teddy展現怎樣的化學反應受到粉絲矚目。

留名睇温屎踩somi

到時
成績好=有賴JYP培養
成績唔好=抵死啦 轉公司?打死一世JYP工啦

JYP打手全面進場

一見到d人踩somi就想笑

唔知可唔可以同請夏一樣大殺四方

佢襯D有活力既歌 個STAGE應該幾好睇

諗唔到Somi把聲suit到咩曲風

收皮啦 Somi

收皮啦 MOMOLAND

支持

Jyp

收皮啦導彈測試WIZONE